Le 30/08/2018 : Création d'un Blog en HTML, CSS, SQL, PHP
Développeur : Sarapata Anthony

Création d'une base de donnée avec MySqlWorkbench
Relation bdd avec le PHP
Mise en forme HTML, CSS

Probléme à revoir : Un accés n'est plus autorisé, ajouter un article..



The 30/08/2018: Creation of a Blog in HTML, CSS, SQL, PHP
Developer: Sarapata Anthony

Creating a database with MySqlWorkbench
Bdd relationship with PHP
HTML, CSS formatting

Problem to review: Access is no longer allowed, add an article ..